點睇啲人地鐵食包

如題
唔係話老麥包
係普通麵包舖嗰類

有咩問題？

放過人啦
利申唔會係地鐵食嘢

本人覺得冇問題
想睇下其他人點睇

利申食緊

中學會
宜家不了 覺得隨時會畀人影上網批鬧

最撚討厭D撚正義既柒頭唔俾人飲野同食野
只要唔影響到人關你差事咩

睇佢食個陣個樣串唔串
如果一路食一路眼超超 唔使諗一定開聲屌

唔整污糟地方咪由得人地食囉

訓過龍 or 佢好忙

無問題

唔整d碎落地 舊野無乜味 唔好食到摺摺聲 其實真係無乜野 但呢d理由只限用於充滿自律性既社會

本地人又好 支那人又好 香港地太多無賴 就算你偷食得食相幾好 都總會比呢班人拖累 用「大家都係食野點解捉佢唔捉我」既方式企圖蓋過自身問題 最後大家一齊被越管越嚴 而唔係可以慢慢放寬嚴法

相/片？

食鮑魚

其實唔影響其他人又冇乜所謂嘅

影響唔到其他人無咩問題

以往早餐(普通包)一向係地鐵食,見到好似有人影我相，點知原來係休班警，話咗我兩句，之後都唔太敢係地鐵食

應該撳掣向司機舉報
司機唔理就撳緊急煞車掣

唔係食到咁基本上都無咩問題

Non peak 偷偷地低調乾淨食咪ok
咪撚peak hour博人屌

最緊要自律 唔好影響到人
就算明文規定唔得 有D人都會避免影響到人
反而有D撚樣係到剪指甲 仲四撚圍彈 係咁撻撻聲咪仲撚討厭

即刻用普通話回佢